正視聽 微辣唔係藍

係紅呀 屌你老母 幫支付寶賣廣告
幫D支那野賣廣告 等佢地既產品進入我地既生活
等佢地可以監察市民既生活同埋私隱 屌你老母
再講一次 微辣唔係藍 佢唔係支持咁簡單
佢係紅 佢係幫支那去監察市民 去幫政權維穩

全面杯葛罷睇微辣左好耐
睇飛夢啦
正咁多

左膠: 又鬥黃，唔收支那錢你養佢?

微辣都唔係黃
咩叫鬥黃

屌你老母，黃定藍關你撚事咩，人地唔至在你班黑衫傻仔既錢，你養得掂自己先啦

你又知我養唔掂自己
傻閪 你自己搞唔店自己就唔好當全世界同你一樣啦

好黃好黃 支那澳門手畜

以前冇野做
上youtube見recommend 都話睇下 當背景影片
得閒望幾眼
但唔計政見 真係好撚垃圾
已經冇睇好耐

好地地做咩要養佢地？幫上面賣廣告賺到笑啦

個個都奇奇怪怪

咁就哂左個5毛ac

有一個睇微辣既傻閪留下負皮

冇睇好耐

其實唔明有咩好睇 吸引到咁多觀看次數
班人又樣衰又無內容做啲嘢又柒下柒下
有無睇開嘅人解釋下？

單純論佢拍既片都好悶

見到個霍哥就唔撚開胃咁撚猥瑣都咁多人睇

呢班仆街 成日話自己好多人睇 揾好多
原來八成收入都係靠香港
廣東話嘅片 你唔靠香港 靠馬交？

之後仲要去奶共

班黃絲豬撚會理咩，繼續睇嗰啲咩大排檔 狼人殺

ig post 下野又當自己抗爭大隊長

push

罷睇微辣
抵制假藝人
全港有責

馬交人點解多數有大陸口音？

但係 人地澳門人嚟架喎

黃店有支那寶同wechat pay點計？？

廣東話片 冇左香港人支持

翻馬交 幾十萬人玩內循環啦

又鬥黃拉

咁咪罷睇

公道講果句
唔係班黑衫後生仔個個睇 manner都唔會彈得起

睇 FreeDream Macau 啦，啲片全部都勇敢發聲

支那寶係曱甴王誠哥嘅 同百佳一樣咁黃
又鬥黃

推

人地澳門既成日拎出黎講
香港個啲批鬥晒未？

好多片香港人一定有共鳴

講真 到宜家都未睇過

又block多個 下次醒d啦

真心好無聊

樓主Pin 📌

但馬田都賣富牛賣廣告喎
其實我自己接受到嘅

in飛夢we trust

飛夢啲內容好垃圾
但支持既

垃圾

不嬲唔睇呢班沃門垃圾
不過都幫你推

你真係冇改錯名

表住態賺支那錢有咩問題
又冇跪唔通靠連登仔養？

無睇好耐

睇飛夢好過啦，
微辣而家只係一間極端商業化既台。

正視聽，垃圾微辣

睇miko同麗珍
內容有深度 點都好過微辣

Push.

嗰個咩霍哥真係好撚樣衰

馬田夠幫支牛賣廣告

係咪有個唔知邊個去咩澳門國慶乜鳩唱歌

兒登得有個無恥term叫暗黃嘛，睇下下面個post 入面幾多護主犬，講到自己中意果啲偶像就用另一把尺

張繼聰謝安琪黃店買衫拍拖 引網上罵戰

人地幾時有講過公司係黃
仲有，馬田同熊仔頭都係紅，幫大陸app同game賣廣告
森美又係深藍，仲係tvb做

真 成班澳門廢人

冇睇過點罷

家姐，細妹，雙飛

又哂左個ac

飛機埸*2

澳門微辣大大小小既日子都有擺工仲唔夠?

黃店擺工=要懲罰黃店俾佢哋買車買樓
連登公敵擺工=佢冇講到出口同共產黨死過就唔係同路人

麗珍 夢乃 正好多喎師兄

微辣呢個名已經夠曬支那

真係豬西 你改名
覆既野九唔搭八

睇channel 係興趣 同養自己有咩相連?

我幾時有講過話佢話過自己係黃 你唔係撚柒啦 傻閪

內容愈來愈無趣。

咪撚睇啦

飛夢正好多
D片有深度好多 會諷刺時弊
最重要係麗珍好撚正

咁馬田係咪紅
幫支牛幫廣告

我都想知 明明佢哋都係講廣東話大

咁渣家軍又乜色呀碌柒

真心唔講政見，個霍哥生到成隻狗咁既樣，竟然有人覺得佢型？

賺藍圈錢咋ＯＮ９仔
馬田咁黃都會賣支那牛牛廣告啦

入面班人個個都以為自己係明星沃狗收皮喇 冇人識你啊

馬交有一半人口係珠海新移民

夢乃

靚既就望多兩眼，扒既深黃都唔關事

仔既就全飛，唔駛浪費時間

有保留，澳門本身係移民城市黎.......

又一個block

咁公務員做政府工算唔算係黃

又黎賣廣告就代表乜
暴動都比人告埋一定係紅底

藍田fans準備進場
你玩完了

無睇過 原來仲要係紅
咪撚話咩唔賣廣告係咪連登仔養
而家係咪俾人搵槍指住佢拍呀 收皮啦

馬介休都值得睇

呢樣野其實講撚左幾多次
你唔再提起其實已經冇連登仔睇
淨係睇果啲一係港豬一係藍絲一係澳門人
係度再講好似都唔會減少到微辣嘅觀眾人數

馬田軍準備抵達戰場

話撚左係紅

上次Sofia隻臭雞上央視賀國慶，好多連登仔死撐微辣係黃

仲屌柒我話我鬥黃

咁飛夢都有幫工商賣過廣告既，黃店都有支那寶付款

其實唔鍾意佢地最好係咪再開關於佢地個POST，成日間唔中就講佢都唔知係咪PR黎

微辣

係呀係呀 唔合你心意果D全部都係PR黎架
嘩 咁都比你發現到 真係好撚醒呀你

我可唔可以走先

連登仔越反越紅

留意返 澳門係用我們柒的

有幾多真係真澳門人呀，大撚把都珠海過去

Ali都幫alipay賣廣告

同郭文貴一樣
成日聽到個名但從來唔知到底係咩黎
亦唔覺得身邊有人睇

暗黃

個個乜撚野Rachel
好撚多港豬睇架

樓豬點解會睇既

唔講個政治立場
個內容根本垃撚圾
我睇啱Channel唔好

深紅 為錢拎香港人受監控

#121182 豬仔隊友
封鎖原因：copy 圖片link

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

屌身邊啲frd話自己黃仲好鍾意睇垃圾微辣
成日喺度講邊條女邊條女好撚正 又話狼人殺好好睇
勁想兜巴車埋去

馬田幫富牛做廣告又咪係黃
有出聲就得啦

#47658 Dean
封鎖原因：copy 圖片link

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

咁分咩黃藍呀

馬田會唔會係幫手控制網絡輿論
慕容快d出嚟抽水至得

手足

唔分啦 可以賺藍錢係佢本事
Tvb賺中共錢 做埋宣傳 其實暗黃的

睇微辣 正垃圾

你咪屈毛狗囉ON9
我撐馬田都係五毛？？

屈毛狗通常係五毛
呢句野真係笑撚死

Pish

講大話死全家 我從來都無睇佢地啲片 但youtube成日彈岀黎點解會咁 我連search都無

從來無睇過，完全無興趣。係嗰一次睇viu mcm個節目揾咗嗰個咩霍哥上去，剩係覺得佢好on9

好煩，點解成日講微辣

好多女仔鍾意霍哥依TYPE 夠高

飛夢

閪辣

唔計

ching係咪唔知左膠解咩

真 又假又嘔心 屌講野又唔撚好笑

杯葛

護主犬入黎護主未?

不了 無睇好耐

將成個YouTube轉區啦
不過將平時要睇既subscribe晒先
唔係個homepage真係好撚傷眼

本來冇人睇
但周不時有人開post，
講吓啲女
我一律當打手
Block

終極大回帶，yeezy wing 賣流四

唔通收你呢啲窮鬼五毛錢

因為佢地真係大陸仔

同埋好中意用支那term、書面語，或者直頭講蝗語

飛夢都垃圾
好多片都幫香港人發聲啵

無睇好耐 啲片越嚟越低質

樓豬心地唔好

利用連登仔冇分析力嘅主流特徵去借刀

麻友係雞

負左

都改變唔到麻友係雞既事實

就係因為你班能樣
網上欺凌佢
搞到佢引退

佢哋而家開緊直播吸金

傻仔先會課比佢地

大陸央視今日（26 日）在微博公布 9 月 30 日的「中國夢‧祖國頌」國慶晚會表演名單.......澳門方面則包括「微辣 Manner」藝人、前澳門國際小姐麥嘉欣等。
洗佢版啦

咪又係雞

完全唔明微辣憑咩做到龍頭
而家睇飛夢仲好

唔好一口咬定人係紅啦，佢地唔係黃都未至於紅啦。賣廣告都係為錢姐，你咁講所有做支那生意嘅大公司都係紅啦。

［突發］微辣終於出聲

正式宣布所以用微辣公司 罷買 黑名單

連登仔同小粉紅有咩分別

微辣fans全面進場：
唔鬥黃
對準政權

除左霍哥
冇睇好耐

Push

你知唔知道咩係左膠呀

你同屎有咩分別

臭過pat屎

關我撚事

人地做左野
支持左手足
你唔知姐

唔推唔得

無睇過

你都幾莫名其妙喎，咁人哋唔鍾意微辣又關你咩事呢，事實上呢家飛夢係做得好過微辣

我都話你on撚鳩，個acc值咩錢，我係5毛你全家去死,ok, bet?

拉你老母

好 咁推返

關我撚事咩咁大聲講出來
單機啦on9仔
不如撐微辣嘅死全家ok?
你準備定身後事啦 on9仔

好撚樣衰...

真

睇飛夢啦 微辣呢啲垃圾

霍哥係黃 ！

算把啦 呃得邊個

澳門60萬人
微辣60萬follower
唔係靠香港人
你以為全部都係澳門人follower?

馬田幫支牛賣廣告 樓主會唔會追擊埋
定係又話佢真係黃 搵食姐 放過佢
果邊班護航撚好撚好玩

不嬲紅

話說無睇過佢哋啲片，呢段睇咗兩分鐘好老尷

出邊有POST啦

睇標題仲想入嚟話藍到紫

的確係紅

講真達哥唔岀聲都比人屌到化
微辣做到咁都仲有人撐

屌 推啦

可憐你老豆老母生左個on9仔出黎

專拍廢片...
但唔知點解好多人鍾意睇佢d廢片

專拍垃圾

好耐無睇

agger

淨係youtube食得屎啦，眼界闊啲

你都係睇番大J個啲19片啦

BTW, 養得掂自己未？

狗改不了食屎

你既世界只係得呢度？

I dont care 咩單唔單機，我只care 我既freedom of speech, 有個句講個句

你話我5毛嘛，bet?

你好撚柒呀你
係咪問人養得掂自己未
其實好似係得你要為養唔養得店自己煩腦渣

你真係柒到沒朋友
其實你知唔知咩叫freedom of speech
你係到講咩都好 就算大家都唔鍾意你講既
都沒比admin ban你
呢d咪就係freedom of speech囉

岩岩禮拜六先去抽完柏傲莊三房
你唔好以為個個都學你賺五毛啦，眼界闊過你老母個閪就唔洗靠做五毛啦

依加笑鳩佢靠香港人做起個勢忘本，要數晒佢唔同飯數有撚用咩，用下腦啦豬閪

好似大陸d暴發戶問人買唔買得起名牌一樣
好柒

睇微辣 = 塞 d 無營養嘅資訊入腦兼浪費時間
佢彈起到係集體低智嘅結果

其實佢係咪黎搞笑
成日問埋d 19野 咩養唔養得起自己
咩freedom of speech

係香港 正正常常有邊個會養唔起自己
係連登講冇freedom of speech 想笑撚死人咩

Ali幫Alipay賣廣告係2019年6月前嘅事
連登仔6月前仲飲緊喜茶食海底撈啦 係咪又要屌番轉頭
更何況Ali發聲後已被抽起所有alipay廣告

我估佢應該好細個（或者心理上細個）
不過又比同年齡既人叫做生活水平高少少就周圍認叻問人養唔養掂自己

梁振英反六四都係手足黎

係度吹冇用既，抽到你又咪要供，唔通full pay?

拎得出張屋契先講啦,傻豬

仲有，你咁諗同大陸佬諗法冇咩分別，以為全世界都靠自己，人地彈起係梗有理由，youtube係養唔起咁大班人，香港都有條team搞拍片，之後要收錢，最後收埋皮，唔好意思，我真係唔記得叫咩名，好似有個叫fox?

久唔久又提 放晒link 居心叵測

你養得起自己先出聲啦
問人拎屋契 咁你果張呢
沒就唔好叫人拎啦

仲有啊，首期係咪老豆老母有份俾架？咁唔係叫養自己喎，我層樓就自己供斷既，冇洗父母一分錢

柏傲個價太cheap, 驚好多大陸人同南亞買

我都有密密留意樓市，差唔多又要入市架喇

如果有咁點先？ bet?

你spin去失敗既例子同你第一個回覆係話人唔志在香港後生市場無關係架喎

係咁唔至在唔洗搵香港藝人合作啦
搵返小肥soler咪得

我係供又點呢？
你既point係養唔起
供得起已經係養得起啦
原來full pay先算養得起？
咁你full pay買左邊呀？
貼份契黎睇過，貼啦，做咩唔貼
唔好比我睇死你首期都比唔起啦傻閪

Ok,唔好咁多廢話
你貼張契連user name再講

我貼有咩問題姐？不過我想同你bet, 唔好走數啊

貼啦撚樣，講幾年都未貼到
講你就凶狠做就碌撚

你有得貼都記得證明埋自己條問題
點樣證明唔係老豆老母買呀
唔係左一巴右一巴打死自己呀傻閪

賭咩先?

貼得未呀？bet
比多d藉口啦

你開啦，廢事你有理由死撐
記得證明埋唔係老豆老母錢

希望唔係又一件靠吹既垃圾啦
等緊比你收皮

冇注碼, 都唔好玩!

你份人都幾怕死

多謝豬閪隊友提供笑話同推POST

咪講左你開囉
任你開呀
扮睇唔到呀？
驚死咪認囉

你仲怕死啦 你講得咁無所謂
但一直都拎唔到出黎 又要注碼乜乜柒柒
但又講到無所謂咁

唔好篤爆人住啦
我任佢開條件
佢依加諗緊點拆架啦

咁啦
我貼到, 你去維圍祼跑?

我希望你係澳門人啦
如果香港多你一件咁既垃圾真係家門不幸
搵到份契未呀？
叫醒媽咪開夾萬呀？

Ok,bet
貼啦

訓著啦
開到媽咪夾萬拎份契影相未

貼到未呀

有未呀？去保險箱拎呀？

一話賭就靜撚晒
垃撚圾到呢

柒頭五毛 你真係有幾廿個籍口架喎

我貼左喇, 找數唔該

小辣中辣特辣十小辣就係唔知咩叫微辣

我五毛?
我贖契個陣你仲儲緊首期, 傻仔

你咁樣都叫貼左
唔怪得你敢bet

一來證明唔到係咪得隻角就扮契，樓契成呎厚，當人未見過？你起碼搵疊a4紙扮下野
二來證明唔到點樣係你而唔係問你老豆老母或者你係做相關野，d契仔係客既

唔好話我搬你龍門，上面我一早講左你要答返自己點證明唔係問你老母

咁渣 咁樣我都有好撚多啦 柒頭

算啦, 我知你一定走數架喇
費事同你浪費時間, 你話唔係咪唔係囉

同埋話聲你知, 1手新樓, 份契先會咁細份
你都係未見過樓契架喇, 算吧啦

回你都多餘, 你15分鐘內搞份咁野出來俾我睇下?

貼一疊完全證明唔到係咪你，係咪契既紙你都好拎黎打飛機當贏咁撚樣叫bet?果句係咪問老豆老母拎錢又係你問既，咁你都當係，你話係就係囉

喂，我都貼返啦
我係維園裸跑緊啦

打咁多字 比圖咪得

微辣不嬲都唔係香港人嚟㗎啦 澳門人同支那人不嬲都只係有少少分別 唔明點解一開始你哋覺得會係黃

我要玩下佢嘛

咪等佢以為自己好撚醒, 其實傻仔一個

或者啦，但係最重要果樣你都解答唔到，點樣證明你唔係拎你老母d野黎玩

下次講野用下腦啦傻閪，搞咁多野比自己打返一巴

冇謂做D咁肉9酸既野啦
得喇得喇, 熟行既會知, 有買開樓既, 會識, 我點敢出術

比個傻仔當狗咁撚走去搞一輪，點知都係比自己打返一巴係咩感覺

我退後一百萬步讓下你，認呢d係契
但係點樣證明唔係你老母錢

微辣要奶共揾錢係事實喎，點解硬係有人要幫佢開脱

我唔知邊個熟行會睇得出唔係你老母錢
當我無知，講比大家聽下ok?

好撚煩 成日針住個澳門媒體做乜

我地既BET, 係拎唔拎到屋契, 係咪?
你唔找數, 我算, 我大量唔同你計較
但係你講咁多冇謂野, 係你自己唔尊重你自己

我做証人 岩岩去維園放狗見到有個人裸跑緊
唔知會唔會係呢位巴打

係連登講咩尊重呀 唔好話我唔尊重自己
我連你老母都沒尊重過

你唔係我個LEVEL

香港星級youtuber 馬田：幫匪共賣廣告又點？唔使開飯咩靠你班垃圾養就死啦，引戰五毛

兩個大人係到鬥氣 好撚on9 仲細咩

岩 我都認同
我同佢都一直係到串你
點解你只係理佢 唔理我呢個樓主
因為我次次直接收你皮
乜撚野言論自由 養唔起自己果D笑料
咪又係比我2句收撚左你皮囉 唔係點解你一直唔應我姐
不過言論自由果到真係好笑 你到呢架都仲留緊言
講冇言論自由想笑死人咩

當幫手推po

唔係喎，我不下一次講叫你證明埋你自己既說話唔係問你老豆老母拎錢

你係扮睇唔到定間接認左係拎老豆老母既野充大頭
貼返比你睇呀，係我講bet之前一而再講左叫你答埋你自己問題架啦，尊重下自己
唔好駝鳥咁撚柒，以為呃到自己就當係

年中見唔少充大頭既傻閪扮有錢

你仲留到言講 我只care我既freedom of speech
就以經係一個最大既笑話

垃圾先仲睇

樓主，拿，我串d，今次我認同佢，你係唔夠我高lv架啦

我打下字就撚狗咁撚到佢搞咁多野，除時依加仲執緊疊a4紙唔好比老母發現
呢d咪智慧，老母有錢又點，生少左個腦比佢

岩呀 其實契呢樣野 我屋企都有 咁係咪好似佢咁就可以當係自己

我完全無動氣
仲好開心
覺得自己打下字就可以當人狗咁撚
呢d咪freedom of speech

夢乃

我訓喇, 睇我都廢事睇, 你走數咪走囉, 你要經一事長一智喇, 今次你真係柒左架喇

BTW , 希望你抽到柏傲啦, 呢Dcheap野我真係睇都冇睇, 返工又遠, 唔知D人爭來做咩

講真，我係某有名富豪下做過直屬員工，見唔少拎人地資產充大頭既人，其中拎「客」「父母」既人最多真係咁撚勁白手興家買三十層樓既人唔會咁無智慧比我當狗咁撚啦

係啦威啦

個尾彩拎得有d柒
唔洗報告比全世界知你要訓，借個機會唔出聲潛水架喎，你係睇都廢事睇就唔會有呢個回覆啦

你係咁有料證明埋比我睇唔係拎你老母資產黎玩啦小朋友我真係未見過一個有料既人會咁on9咁樣比我玩

搵到d野
你話唔係老母錢都幾難令人相信

因為係中国人

個個都樣衰

有冇你咁垃圾

慘得你五毫子一個comment都要貪？

但拍到好尷尬

乜撚野都關左膠事

珍

公道講句
係唔係所有黑衫後生仔都會同你擺睇
反到咁極端既 根本好小數

你想班廢老上YouTube 再買你野？

微辣無話過係黃
達哥以前屌政府屌64

睇微辣同睇江門電視有咩分別 D口音聽到都唔開胃
飛夢 馬介休果d就正常
同樣係澳門 微辣班人點解可以咁難聽

藍點都大過唔岀聲喇

好蝗好蝗 手畜

好蝗

發聲同好唔好睇 有冇內容係兩回事

啱channel有人事問題開始麻麻

呢句真！

個樣咁柒衰，高到上月球都死啦！

成日叫人唔好睇 但人地條條片內容都up得出

見到成日話自己黃果班臭閪港女成日睇就想嘔

上年開始冇睇
D片愈黎愈無聊

但事實係好睇

啲女係幾正幾好睇既

支持馬介休同飛夢啦
微辣不了

我邊句叫人唔好睇
我唔睇我點知原來佢唔係藍係紅
咁我一個人睇再唱衰佢就夠啦

唔靜只你 之前啲微辣post都係 啲連登仔講得出晒啲片既內容 之後又叫人抵制 我覺得有啲自相矛盾

係喎
岩CHANNEL都OK
又支持本地創作

微辣D女好一般姐....
感覺被吹大了

麗珍勁能正

真心問 求屌醒
其實人哋又唔係香港人 點解要分藍分黃接廣告同埋賺藍錢又有咩問題
記得之前有條片串大陸禁拍乜乜片乜乜片 有廿三條底下 其實都幾respect
即係無話佢係黃 都唔否認佢係藍係紅 但佢其實真係澳門人我唔係好明點解要屌
因為最大觀眾來源係香港？
即係搵香港人錢 但又幫大陸賣廣告？

可惜麻友係雞

好簡單佢幫共產黨塗脂抹粉 幫佢哋背書
咁就已經抵屌啦 同埋香港人要反共
點可以幫一個親共嘅媒體機構賺錢

都係 係咪view數都有錢收

飛夢正好多

你越多人睇 啲廣告商咪會落多啲廣告囉

藍又點？

無問題 認清事實咪得

矛盾? 咁不如你講比我知點樣唔去睇又可以知人地既內容呀

都要生活

一早話撚左班撚樣奶共連登之前仲死攬佢地

Kimberly

睇咗啲留言，懷疑微辣喺連登有派唔少打手